好多人帶風話咩又話無辜屌你老母啦

要相信在埸手足義士齊抗I LOVE警察暴徒 成日屌個班都係5毛同黑警家屬黎 見自己手足比人斬斷手根腳根又唔見佢地屌 有絲打比人強 有人死都唔見個堆所謂左膠嘈 因為個堆分明係5毛黑警家屬

依家仲成日叫人冷靜分析 手足比人斬到命都無啦 希望各位唔好比帶風狗影響到 對義士不利既POST不要推

咁撚易去伏人呀
比人打就緊係要打返人啦 提返義士帶返個口罩保平安先實際 唔好諗太多飛機野

從來相信手足唔會對無辜市民落手

好多鬼帶風係咁分化 又有傻西真係去討論 信現場手足判斷

風向POST咁多 大家可以唔上連登 聽早又會正常返

借一位巴打說話

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
叻d既會扮晒中立 但主題都離唔開分化割席
請大家見到一律不推文回覆+block

佢地真係緊張藍屍D命仔多過手足嘅安危
但佢地係唔撚覺 又話乜柒提點下(屌)唔算割
好心班閪人直接落場指揮大局啦 咁撚多爹

一句 打得好 完。

所以5毛黑警家屬好撚易分 成日關心對家多過自己友

行動日都出哂街, 淨底唔係0.3就打手再唔係黑警MON POST狗, 因為冇正常人推正常POST, 正常現象, 等休息夠就見返正常POST

推

提返一句
可以傷，唔好打死
謀殺/誤殺好撚重.... 緊張啲仆街條命，都係因為緊張手足

佢地放左大技後 你係想對面仆街定係自己友仆街呀?點都要硬食既

覆黎都哂9氣 不過想比手足知好多人都撐

高度肯定前線抗爭者英勇抗暴行為，堅定不移擁護「以武制暴」路線，貫徹落實「不分化不割蓆不篤灰」重要指導方針。對於一小撮亂港份子，妄圖勾結中共勢力侵略香港，破壞香港社會民主自由；香港人民不應容忍、不能容忍、不會容忍。

香港人民必須堅持原則、認真負責，面對大是大非敢於亮劍，面對矛盾敢於迎難而上，面對危機敢於挺身而出，面對失誤敢於承擔責任，面對官警鄉黑敢於堅決鬥爭。

係唔想落埸既手足市民比班5毛影響到 又變返14年雨革咁